今朝係酒店打開牙刷套裝發現咗啲咁嘅嘢...

點用先好？

搽落碌鳩度劣

對準個窿拮落去

依家d連登仔智商係咩程度

樓主應該第一次住酒店 原諒佢啦

用你支牙簽仔吉穿佢 擠黎用囉

J it lo ask